O：今天上午我们主要学习了任务拆解，包括任务拆解的作用和意义，如何进行任务拆解以及任务拆解的要求，在此基础上我们着重学习了任务拆解在程序设计上的运用。然后，我们学习了git的简单使用，包括git的基础命令和commit时的描述规范。今天下午我们主要对任务拆解在编程中的应用进行了案例实践，我们练习了两个案例，分别是输出局部乘法表和printReceipt。其中我印象最深刻的是进行printReceipt案例训练的时候。

R：difficult（难）

I：我觉得pintReceipt案例是今天做过的所有tasking案例中最难的一个，我们需要花更多的时间和精力去研究如何对它进行任务拆解，同时，完成这部分的任务也会使我们对tasking的掌握更加深入。

D：今天学习的任务拆解的方式对我们今后的编码很有帮助，它不仅可以使我们在编写代码的时候思路更加清晰，还使我们的代码更加规范，更具有可读性，因此，我们应该将任务拆分运用到今后的编码过程中。